尖沙咀有冇美食介紹

快餐 大xx之類唔洗介紹

Muji cafe

普通到 呃文青食姐

柳園菜館
川婆婆外賣店
福合埕牛丸
Park cafe

Big john

睇相麻麻地

八吉

好似一般

Maze Grill By Gordon Ramsay

嚐中菜坊

尖沙咀緊係去富士山食茄牛面啦

spa

厚福街 羅勇泰國嘢食船麵

香檳大廈大把好野食

mike's chicken

幸福中心有間隱世米線好撚正，酸辣湯一絕，好食過譚仔好多

值嗎

有冇名啊清

好似唔差

值唔值就見仁見智
份量偏少，但味道我覺得值
可以試下牛尾飯

發利

三哥？

青葉(如果未執,觀塘以前果間超正)

太空食物